王騎每日schedule

7:00起身睇新聞搵c朗黑材料
8:00上波台開post踩c朗
9:00食早餐
9:30顏射c朗海報
9:32上波台開post踩c朗
11:00落花園街買泰版c朗波衫返屋企燒
12:00lunch（一路食一路再上波台開post踩c朗）
13:00上cc台
17:00睇新聞搵c朗黑材料
17:30上波台開post踩c朗
18:30再射多q c朗海報
18:31上波台開post踩c朗
19:30dinner（一路食一路再上波台開post踩c朗）
20:30上cc台
22:00上波台開post踩c朗
22:30訓覺
23:30射多q
23:31訓覺

留名睇果幾條蛋散入黎留言

王騎大哥是咪有錢仔?不用上班?

中左7成

第一跟班:淡友俠

佢老豆做測量，後生出糧就allin當年十幾蚊匯豐，呢架食息都個個月夠買新車位

車位水尾，不要投資

中曬顏射海報個d?

法國樓主開POST來來去去得幾條強散回覆

王騎係波台清泉

衝出去阻住牙朗入波

開名啦

完美人生,唔怪得咁得閒mon住牙朗同上波台

仲以為王騎大哥係啲公司冗員同廢青...sor

唔阻咪又係炒

食開二手飯

豬蛇第一個衝一黎

係，明明自己最著緊

豬哥是親密戰友

醉酒中，明天覆

希望你又中酒毒

成日2分鐘就射

臨訓前得一分鐘貨

賤朗就係